有冇巴絲7月中去西藏

買咗車飛西寧入 但其他咩都未搞 有冇巴絲可以分享下住宿同拼團

點搵你 有無telegram?

我單拖六號到 你幾號到